Virtual bank 係未收哂皮？

上年講到咁勁， 而家咩都聽唔到？

you諗you啦，我就偷偷入貨，welab上市我會抽ipo,你唔好同我爭

正常運作緊唔比你聽到都好正常

但身邊無朋友諗住用

十間有九間都係紅底

點解咁睇好welab?

錯， 係十間全部都係紅底

試過佢服務,水準有x民級數,0門市有更大競爭力,到時虛擬銀行開左更加fatfat豬
不過長期發展始終要有兩三個office,起碼香港,九龍,新界各一個
始終會有港豬唔識用網上服務,要有office食埋條水,不過有左虛擬銀行,是但搵間工廈或者死場(香港大把)做office,之後搵兩三個人坐枱教D廢老用app或者上網已經搞掂

9.5

間間銀行要賺錢都係食大陸條女啦,

唔通大叫光復香港咩

已經可以預見結果係好似當年電子支票咁
根本冇一樣嘢係香港實體銀行offer唔到嘅
香港個市場同英國太大分別喇